其實我諗大家最想既係睇心穎點樣仆街

可能平時安仔好撚猴擒
但條片入面見到安仔其實好被動，
連波邊都唔掂下
反而條女又爆哂粗又係咁攬過去撩鳩人又剩，
仲問安仔係咪驚，
完全就好似拍緊劇做雞撩人果啲角色。
呢條女一定唔撚簡單，
感覺係由頭到尾都係心穎主動姣鳩安仔，
覺得食人夫有成功感，好撚恐怖，

希望大家全力推到心穎完美收皮！

支持牙穎同馬明早日拉埋天窗

想睇黃心穎開記招點樣收皮多啲

男方直頭賤到冇人有啦，滿足唔到你大可以分開，冇人會話你錯，單身嘅你點玩都好冇人會理你，但一面拖住人一而食女就點都講唔通，食撚屎啦垃圾
但最想集中討論啲搞人伴侶嘅臭雞
好認同嗰句覺得食人夫有成就感，我發覺好多女都係咁諗，繼而去搞散人哋家庭
呢啲人自私到極，亦都心理變態，個個黐埋呢啲人到無論做朋友又好情人又好，通常都會雞毛鴨血冇好下場
呢條女仲要本身自己都有伴侶，人格低賤嘅程度真係非言語能形容，好想佢今次一鋪清袋，咪撚再出嚟篤眼篤鼻
仆街死啦臭閪穎

安仔真係算忍得 全程都係比人姣 追住黎錫
自己先間唔中忍唔住摸下手仔回禮 相反條女就好撚猴禽

痴線到一直食左人老公 仲係人地老婆個ig若無其事扮fd Comment 好想睇佢仆街

臭雞

玩撚完啦 邊個會用佢

勁撚仆街
臭雞穎

臭雞黃既賤 唔係私生活檢唔檢點
係你毫無道德將自己個臭閪向外挖開
聊個有婦之夫進入
你唔係飲大左做錯事 你係骨子裏無品 下流 不尊重不忠誠 去侮辱另一半 係臭到無倫既cheap雞
你永遠只會掛住搞人老公既臭名
你令我無限幻想我另一半出軌當天既一點一滴
2條垃圾 無人爆料你地會撚識停

但我果條 仲垃圾

手都拖埋擺明一早撻著啦

LM等睇佢仆街

拍AV

話時話點解D港姐師姐今次唔衝出黎屌佢cheap?

死臭雞死番菲律賓做雞啦

根本就係死臭雞黎, 出黎面對啦屌